[求解] iphone app bug

喺個post入面開張圖嚟睇
之後噤埋download落手機嘅話
會噤唔番左上角個箭咀
番去上一頁

呢個係咪ios 13嘅bug嚟

same here

係

收到，會研究下